### 18.02.2020

+ Обычные строки изменены на фарматированные.
+ Добавлен метод mail.getMoneyFromParcel. Позволяет получить деньги, приложенные к сообщению.
+ Начато создание парсинга посылок в сообщениях, однако оно работает весьма и весьма криво. Поэтому я отложил данное новвоведение - сейчас parcel в сообщениях всегда пусто. Добавлен метод mail._messageTextAndParcelProcess, парсящий HTML-код сообщения.
+ Добавлен метод mail.getMessagesPage. Позволяет получить 1 страницу ваших сообщений (20).
+ Добавлен ROADMAP.md.

### 03.02.2020

+ Добавлен метод main.getRequest. Оболочка для отправки get-запроса вместе со стандартными заголовками всех запросов в api.
+ Добавлен класс mail.Money. Хранит информацию о сумме денег (золото, серебро, медь), имеет перегрузки арифметических и логических операторов.
+ Добавлен класс mail.Parcel. Хранит информацию о посылке в сообщении.
+ Добавлен метод mail.markMessageRead. Позвляет пометить сообщение как прочитанное.
+ Добавлен метод mail.markMessagesListRead. Позволяет пометить список сообщений как прочитанный.
+ Добавлен метод mail.getFreeParcel. Позволяет получить бесплатную посылку, приложенную к сообщению.
+ Добавлен метод mail.buyParcel. Позволяет выкупить посылку, приложенную к сообщению.
+ Добавлен метод mail.denyParcel. Позволяет отказаться от посылки, приложенной к сообщению.
+ Добавлен метод mail.deleteMessage. Позволяет удалить сообщение.
+ Добавлен метод mail.deleteMessagesList. Позволяет удалить список сообщений.

### 10.01.2020

+ Добавлен метод main.login. Позволяет получить cookie; имя персонажа, используемое как в игре, так и в api, в виде объекта main.LoginData.
+ Добавлено исключение LoginException. Вызывается при неверных данных для входа во время вызова метода main.login.
+ Добавлен класс data.LoginData. Сохраняет данные о текущем логине в игре (см. метод main.login).
+ Добавлен метод main.postRequest. Оболочка для отправки post-запроса вместе со стандартными заголовками всех запросов в api.
+ Добавлена конфигурация configuration.standartHeaders. Стандартные заголовки для всех запросов в api.
+ Добавлен метод mail.sendMessage. Метод позволяет отправить сообщение другому игроку (без посылки).
